# Desafio

Seu **objetivo** é **criar uma API REST** com algumas **funções essenciais relacionadas** ao **gerenciamento de contas bancárias** na linguagem que você está sendo avaliado para a vaga. Ex: **Node.js, Java, Kotlin, Python, .NET, PHP**

- Para abrir uma conta é necessário apenas o nome completo e CPF da pessoa, mas só é permitido uma conta por pessoa;
- Com essa conta é possível realizar transferências para outras contas e depositar;
- Não aceitamos valores negativos nas contas;
- Por questão de segurança cada transação de depósito não pode ser maior do que R$2.000;
- As transferências entre contas são gratuitas e ilimitadas;

Em relação a **banco de dados**, **quem decide é você mesmo**.

Caso você esteja sendo avaliado para a **vaga de full-stack**, crie um **front-end** para fazer a **integração com essa API** na linguagem que está sendo pedida na vaga. Nos mostre que você manda bem fazendo um layout!

Por favor, não esquecer de adicionar no README as instruções de como executar o projeto.

## O que avaliamos?

- Performance:
Os algoritmos foram elabordos pensando na melhor performance do sistema?
- Testes:
Testes unitários são importantes, faça a maior cobertura possível do seu código.
- Segurança:
Verifique se não deixou informações sensíveis no repositório, como senhas de banco ou scripts com dados de usuário. Verifique se os métodos do sistema possuem validação que impeça chamadas não autorizadas a inserir ou modificar dados.
- Manutenabilidade:
O projeto foi estruturado de forma componentizada, facilitando o reuso de código, manutenção e entendimento do mesmo? As variáveis comuns ao projeto estão centralizadas em um arquivo de configuraçao?
- Princípios de programação:
Foi capaz de utilizar principios fundamentais da programação (laços, condicionais, tipos de dados, etc)?
- Arquitetura de Software:
Seu software segue padrões de separação de camadas por responsabilidade? Os métodos estão coesos e com baixo acoplamento?

## Como entregar?

Não faça um fork desse projeto, crie um repositório PÚBLICO no seu perfil do GitHub. Pode criar privado mesmo, sem problemas.
Assim que terminar é só compartilhar o código com nosso usuário [digitalrepublic](https://gitlab.com/digitalrepublic) (gitlab) ou [devdigitalrepublic](https://github.com/devdigitalrepublic) (github)  e envie o link para rh@digitalrepublic.com.br

Boa sorte e divirta-se! ;)
